春節滅中共

點解中共突然咁緊張
一係之前隱暪
二係春運

正常國家應該多annual leave
少public holiday
減少一蝸蜂出行問題
一出事就大獲。
一齊有病，一齊掃興，一齊屌逼中共。

仲要唔畀啲公司、企業炒人